一個二個叫人勇武唔好入，唔入邊夠多人，勇武必須入

勇武必須入，但今日盡量和理優，聽日就係罷工大日子，今日要做好宣傳，始終將軍澳地勢唔好，要走要轉場都難，狗一大包圍，勇武嘅兄弟就好快玩完，一個被補都嫌多!

推